原來好多絲打都好高

頭先搭地鐵見到個絲打起碼166

Hello?

廢事佢以為我影佢對波喇

咁又係嘅
你成186高點會睇得上眼

呢幾年D女都幾高其實 以前鐘意D矮我1個頭D女
而家鐘意D同我差唔多高

得米四既我
不嬲都覺得全部絲打都好高

樓主得163.5

30碎中佬

大陸混種

佢係剩低乜都無嗰個

Hi 中女好耐冇見

港女中位數好似得160

我174 69kg 肌肉型

不過唔中意瘦j

有研究追蹤世界各國男女自1914年以來的身高排名，發現港男平均高173.6cm，港女則平均高159cm。

可取，港男以前得170，依家都173，反而港女嚟嚟去去都係160以下

膠po終於番嚟

試過見過一個女仔 應該18幾接近190左右
第一次見女仔咁高

好多歐洲國家男平均都係under 180